麻煩big six 嘅關事人嘅，入一入黎😃

我屌你老母，乜撚野「大六」呀陷家剷！有份踢歐聯嘅就big four ! 幾撚時愈big愈大架！我big 你老母six! 無料就收皮返屋企打飛機啦，痴身痴勢扮大袋！無恥😡
今日比你big six, 不如後日搞埋英超big 20啦！陷家剷！夠迫未呀。
屌你老味，嗱👇🏻👇🏻👇🏻

Btw, 臭利狗真係雜種狗黎，屌少陣都唔得！

？

吹咩?

你big 20 ?

系又點?

對上4季入得1次前4既閪隊都敢叫自己big 4

自從曼狗前四不入 先聽到人講big six

叫埋班霸添

🇱🇺👍🏻

事實係班霸，不服來辯！

5隊踢歐聯叫咩big4呀

上年第4✌🏻️✌🏻✌🏻

頭六隊同後尾既分有一段距離先咁叫？

算你啦